<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<news>
	<item>
		<link>https://auto.onliner.by/2017/04/19/maz-59</link>
		<title>МАЗ выпустил машину, которая может спасти Минск от потопов после ливней (29 фото)</title>
		<pubDate>Wed, 19 Apr 2017 14:36:00 +0300</pubDate>
		<description>Минский автомобильный завод вместе с датской компанией Hvidtved Larsen разработал и собрал каналопромывочную машину для очистки стоков, которая, по уверениям разработчиков, позволит предотвратить потопы после ливней. Новая белорусская спецтехника претендует на статус одной из самых передовых в мире, рассказали представители ОАО «МАЗ» во время презентации в Минске.</description>
		<thumbnail>https://content.onliner.by/news/thumbnail/6939149aedb35b06d7cec62a1c6abb9f.jpeg</thumbnail>
	</item>
	<item>
		<link>https://auto.onliner.by/2017/04/19/era-rb</link>
		<title>На ТИБО представили устройство ЭРА-РБ, которое будет обязательно в Беларуси с 2019 года</title>
		<pubDate>Wed, 19 Apr 2017 14:24:48 +0300</pubDate>
		<description>На выставке ТИБО, которая проходит сейчас в Минске, представили устройство вызова экстренных служб ЭРА-РБ. Напомним, в конце прошлого года многих взволновала неожиданная новость — с 1 января 2017-го все автомобили, которые поступают в продажу в странах Таможенного союза, должны оснащаться устройством ЭРА-ГЛОНАСС. Беларусь получила отсрочку до 31 декабря 2018-го. Однако с 2019-го все автомобили, выпускаемые у нас в обращение, должны иметь такой девайс. Сегодня у корреспондентов Onliner.by была возможность подержать его в руках и узнать предварительную стоимость.</description>
		<thumbnail>https://content.onliner.by/news/thumbnail/246132dfe4fb73e3cf304b5a4d876bd5.jpeg</thumbnail>
	</item>
	<item>
		<link>https://auto.onliner.by/2017/04/19/prolet</link>
		<title>Небо позвало. Пожилой немецкий автомобиль едва не отправился в полет за советским истребителем</title>
		<pubDate>Wed, 19 Apr 2017 13:16:08 +0300</pubDate>
		<description>Не столько серьезная, сколько эффектная авария произошла в Речице. Молодой и пьяный водитель пробил ограждение на высоком берегу Днепра. Закончиться все могло и печальнее, но повезло, дело ограничилось красивой инсталляцией: пожилая Audi 80 как бы устремляется в полет, повторяя траекторию истребителя, установленного здесь же. Водитель любоваться не стал, а вот инспекторы оценили. Фото с места аварии публикует «Дняпровец».</description>
		<thumbnail>https://content.onliner.by/news/thumbnail/4c0774cbc7da4234470f18c9b4c82112.jpeg</thumbnail>
	</item>
	<item>
		<link>https://auto.onliner.by/2017/04/19/avtoboi-15</link>
		<title>Видео: парень разбил машину топором для участия в соревнованиях (видео)</title>
		<pubDate>Wed, 19 Apr 2017 12:54:41 +0300</pubDate>
		<description>Не щадя рук, биты и топора, молодой человек разбил автомобиль. Таким образом он решил подготовить знаменитую черную «Волгу» к автобоям на выживание. По регламенту соревнований, в них могут участвовать машины без стекол, обшивки, сидений, но обязателен каркас безопасности. Пилот автобоевого «снаряда» решил разобрать авто до нужного состояния эффектным способом. Как именно — в нашем видео.</description>
		<thumbnail>https://content.onliner.by/news/thumbnail/e1821636156d8ebf577918531107445c.jpeg</thumbnail>
	</item>
	<item>
		<link>https://auto.onliner.by/2017/04/19/dtp-8436</link>
		<title>ГАИ: под Минском пьяный водитель Alfa Romeo сбил парня и скрылся</title>
		<pubDate>Wed, 19 Apr 2017 11:14:00 +0300</pubDate>
		<description>Вчера вечером, около 21:00, в деревне Луговая Слобода Минского района на освещенном участке дороги произошла авария с участием пешехода. «Водитель 1979 г. р., управляя Alfa Romeo 156, совершил наезд на двигавшегося по краю проезжей части в попутном направлении пешехода 1999 г. р., — сообщили в ГАИ Минского района. — После этого водитель место ДТП оставил».</description>
		<thumbnail>https://content.onliner.by/news/thumbnail/ca5d35f053ab986236f041edaace1658.jpeg</thumbnail>
	</item>
	<item>
		<link>https://auto.onliner.by/2017/04/19/dtp-8435</link>
		<title>На участке ремонтных работ на трассе M1 лоб в лоб столкнулись Mazda и Infiniti — двое погибших</title>
		<pubDate>Wed, 19 Apr 2017 10:39:42 +0300</pubDate>
		<description>Сегодня утром на 600-м километре автодороги «Брест — Минск — граница РФ» произошло лобовое столкновение автомобилей Mazda 626 и Infiniti, сообщили в ГАИ Витебской области. ДТП случилось на территории Дубровенского района. Сообщается, что за километр до места аварии велись дорожные работы и движение было организовано по встречной полосе.</description>
		<thumbnail>https://content.onliner.by/news/thumbnail/f47a0cfcf9bfee90edca40a0e873d234.jpeg</thumbnail>
	</item>
	<item>
		<link>https://auto.onliner.by/2017/04/19/tachka-narasxvat-17</link>
		<title>«Тачка нарасхват»: владелец Mazda6 приехал на сервис, чтобы определить сумму скидки. У машины обнаружился внушительный список проблем (37 фото)</title>
		<pubDate>Wed, 19 Apr 2017 08:00:09 +0300</pubDate>
		<description>Пока продолжается прием заявок на конкурс от владельцев авто стоимостью $4—5 тыс. в эквиваленте, в редакцию поступила нетипичная просьба. Возможность выиграть велосипед или гироскутер, поднять свое объявление в топ — для Дмитрия эти «плюшки» вторичны. Как признался молодой человек, он решил поучаствовать в конкурсе, чтобы четко определить скидку для будущего покупателя его Mazda6 (вот объявление в нашей «Автобарахолке»). «В машине периодически что-то делалось, — говорит собеседник. — Но до идеала ей далеко. Давайте выясним, что с ней не так, и определим, сколько в нее нужно вложить. Эта цифра и станет суммой скидки». Действительно, давайте выяснять.</description>
		<thumbnail>https://content.onliner.by/news/thumbnail/db6cbfc88c8cb85bdf8e12767f1c604e.jpeg</thumbnail>
	</item>
	<item>
		<link>https://auto.onliner.by/2017/04/18/dtp-8434</link>
		<title>Дальнобойщик: Mercedes подрезал фуру, постоял на обочине и скрылся</title>
		<pubDate>Tue, 18 Apr 2017 19:48:08 +0300</pubDate>
		<description>Вчера, 17 апреля, на трассе М6 (Минск — Гродно) недалеко от Воложина автопоезд в составе тягача DAF с полуприцепом практически «сложился» на обочине. Никто не пострадал, однако большегрузная машина получила серьезные повреждения. Водитель утверждает, что перед ним на встречную полосу выехал автомобиль Mercedes, из-за которого и случилось ДТП.</description>
		<thumbnail>https://content.onliner.by/news/thumbnail/81a3604763b318c2a1ef285769007624.jpeg</thumbnail>
	</item>
	<item>
		<link>https://auto.onliner.by/2017/04/18/video-1280</link>
		<title>В Великобритании за пьяное ДТП «с трамплином» женщину осудили на тюремное заключение (видео)</title>
		<pubDate>Tue, 18 Apr 2017 16:44:12 +0300</pubDate>
		<description>В декабре прошлого года в окрестностях Питерборо, графство Кембриджшир, Nissan Qashqai на высокой скорости совершил обгон грузовика, а затем, не снижая скорости, врезался в разделительное ограждение, пролетел по воздуху и рухнул на крышу. Все зафиксировала камера. В салоне находилась пьяная женщина и ее полуторагодовалый сын. К счастью, отделались царапинами. Решение суда по этому делу оказалось довольно суровым.</description>
		<thumbnail>https://content.onliner.by/news/thumbnail/31f84bd3c0aa81cf6edbdee330cfdfc7.jpeg</thumbnail>
	</item>
	<item>
		<link>https://auto.onliner.by/2017/04/18/azs-60</link>
		<title>В сети АЗС предложили рассчитываться за бензин в рассрочку</title>
		<pubDate>Tue, 18 Apr 2017 15:14:17 +0300</pubDate>
		<description>Топливо в нашей стране, к счастью, не считается элитной покупкой, тем не менее в сети АЗС «Белоруснефть» решили простимулировать продажи с помощью предоставления рассрочки. С середины апреля можно купить топливо, сопутствующие товары или услуги в рассрочку, сообщили в пресс-службе компании. Период рассрочки — один месяц.</description>
		<thumbnail>https://content.onliner.by/news/thumbnail/b8ade62c70e00acbdb0bc5c03c838d3b.jpeg</thumbnail>
	</item>
	<item>
		<link>https://auto.onliner.by/2017/04/18/alko-105</link>
		<title>ГАИ: пьяная компания парней сыграла в «Камень, ножницы, бумага», чтобы определить, кто сядет за руль</title>
		<pubDate>Tue, 18 Apr 2017 14:21:14 +0300</pubDate>
		<description>«В Скиделе молодые люди до такой степени напились, что определяли, кому ехать за рулем, по жребию, — сообщает ГАИ Гродненской области. — Компания собралась позавчера вечером у юноши, на машине которого, выпив водки, коньяка и пива, ночью отправилась в бар. Собственник Kia на четыре года права управления лишен. Пришлось решать».</description>
		<thumbnail>https://content.onliner.by/news/thumbnail/ddb0adba29c52162d19dc3ccc15da3c6.jpeg</thumbnail>
	</item>
</news>